[緊急][DSE邊緣人]Best 5 20分 Jupas點排好

3444 443 bio phy econ
有咩engine或者science科好選擇？
文商科無乜興趣

A1 CU Engine
A2 City Engine
A3 OU Nursing
B1 東大nursing

如果咁樣排會唔會太搏?定話有更加好既選擇?
利申:好鍾意nursing, 對engine science科都有興趣

push